不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割

不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割

推

就算開放性骨折都不割

強烈呼籲 馬鞍山藍屍熱氣上火片 不要backup

加油!